我係一個潑婦。親今晚多人我做第一次開po

發夢死鬼老豆叫721一定同佢去夢遊 ，但出黎一定要識得保護自己，保護班細。我佢話下面睇連登既所謂漆彈行出棍同雨傘咩用老鼠膠算好但都係左唔到少少。用油唔係唔好佢建議菜膠溝油灰。扇好多又洗唔甩。武器唔洗用禁殺傷力禁重佢驚死人下面會多人。仲有好多野你一掉出去有用。就係麵包蟲同蚱蜢。圖太嘔心唔出啦。死鬼老豆係禁講呀。。唔好信足呀。